覺唔覺Lala Land已經超越左Titanic

呢齣戲夠資格上神台

神台貓屎

希望明珠台以後每年情人節都重播一次

la la land係襟睇既